有無人知廚房佬下落？

感謝你

推

推 如知安全都好

之前唔係話有人陪同送院咩？ 之後就唔知了

希望佢安全